正確使用連儂牆方法

去連儂牆除左寫香港加油，黑警可恥呢d
嘗試做多少少，貼下d 資訊
例如幾時三罷，黑警暴力罪證等
文宣組好多圖，大家公司每人print幾張
放工行過連儂牆到貼下
唔喺個個師奶會上連登，我地就喺要透過連儂牆去話比呢班人知發生緊乜事
等佢地經過見到，耳濡目染下吸納更多人留意同支持我地
千祈好睇少連儂牆威力，千祈唔好淨喺活喺連登世界

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推

自推5次

資訊的話，唔知放啲有關被捕、自保既法律條文同警察通例既簡章有冇用？可以等大家一人一本小冊子防止平日or發夢時比狗玩

另外提議print啲大字貼
就算啲人唔細心睇 離遠都可以見到

唔係冇用，個人覺得發得夢既都會睇過呢d
對於d唔發夢既人黎講係冇用

反而你貼d黑警暴行，幾時罷工，邊到有遊行會好d
都係嗰句，用嚟話比班港豬，師奶，呀伯知發生緊乜事

其實周圍都可以係連儂牆
燈柱，電箱，周圍都得架
班師奶貼緊劏房招租廣告都係咁
佢地何嘗唔係撕一貼百精神